有無人淘過磁磚牆紙？

淘左反黎
但驚會唔會隊牆咩唔好嘅影響
而且驚唔精容易燒著？
有無用緊嘅巴打可以分享下

呢隻好似幾易燒著下，你試下買一塊睇下咩料

乜up鳩 訓撚醒未

精燒著

淘你老母

讀寫障礙？

發泡膠嚟，你想佢防火呀
對牆身影響？你痴得落去都預左搣嗰陣層油會痴走晒得返層灰

無 做咩？

訓醒

好thx！